點解華南以北嘅人咁鐘意塞門口

話說今日入𨋢已經畀一大班自由行塞爆咗
點知去到二樓個時遇到對父子
個老竇就夾埋個仔飛禽大咬咁扑入嚟
搞到郁都郁唔到
而佢兩父子就大大份咁塞曬個𨋢口
之後到三樓嗰時個仔就行咗出去
之後就發生咗以下呢啲對話

父
子

:你做乜出去
：畀人出
：你快進來

個老竇係咪以為其他人會喺佢面前狂㩒閂個制
咁樣做人唔辛苦咩，處處受敵咁
相反廣州東莞呀嘅人真係無咁痴線

唔係鍾意塞門口, 係鍾意阻鳩住其他人, 仲要係唔夠中間都唔鍾意。扶手電梯中間, Lift口中間, 路中間同其他各式各樣出入口/通道既正中間

執輸行頭慘過敗家心態